有無人留意聯電？

好過買埋垃圾支芯國際

但頭先跌番哂

今日11% cls...

真心，14nm 除左 tsmc 三叔 gf 就得佢，獨市黎
中芯啲良率差到咁就收皮算

明電就有留意，霍景良掃緊貨

可惜我已經清晒貨

幾多放曬？
我仲SH等

$6

仲會唔會入貨？ 覺得可以升到$10

想入返少少

台股又破頂

今晚入返10股玩下